（突發）直擊何君堯，今日11:30

一係就唔好蒲頭
佢一蒲頭就一定要佢仆街
有冇人知佢係邊度錄影，係唔係RTHK總部

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

直接搵何君堯先
佢今日1130係RTHK 做直播

唔好俾佢走得甩

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

光復香港 時代革命

（廣傳)今日直接搵何君堯先
佢今日1130係RTHK 做直播

唔好俾佢走得甩

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

Pish

何君堯 1130 出席香港電台節目 廣播道電視大廈

Live:

條友真係CLS

屌你老未 spin撚到

食屎啦! 光門正大勾結黑社會

屌你老母

一打開就好嘈

現場?
唔係錄影?
係就.......

暴徒同行, 屌你真係黑白掉轉講

一開波就屈朱凱廸吹大雞

告何君堯誣謗啦

點解唔係利君雅

條廢柴trap 唔到朱海迪掟mic 走

屌何妖 根本有佢講冇人講
逼人講啲佢想聽嘅野
自己就聲大夾惡
停光復？ 唔好玩啦 口口聲聲講要停所有暴力事件
自己就係始作俑者
依家自己個邊打完人就想話停？
人渣係你先岩